其實如果係張華峰害死自己個女，警察有心包庇我哋都唔會知架喎

大可以查都唔洗查，直接咪話佢情緒病自殺囉
佢係咪真係有病、背後咩事導致情緒病、患病後屋企人點樣對佢...其實呢啲都可以成為一個人「自殺」嘅原因
講真，情緒病自殺係病逝，需要大家同情
但如果係屋企人逼死病人，咁同謀殺真係冇分別囉

而我係唔信警察會對監警會副主席張華峰太平紳士作出公正全面嘅調查囉

rip

佢屋企人其實好可疑囉

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」